有無人覺得<該死唔使病>呢句好撚戇鳩

個撚個唔戴口罩啲人叫佢戴返個口罩都話該死唔使病，屌你老母你死唔死關我撚事啊？，而家喺有病嘢撚到人我唔想死啊！
我屌囇你地老母

屌你老母一次

屌你老母兩次

屌你老母三次

屌你老母四次

屌你老母五次

屌你老母六次

屌你老母七次

屌你老母八次

屌你老母九次

屌你老母十次

我唔知佢地該唔該病 剩係知佢地該死

同 “你遲早有報應架”、”你因住收尾果兩年呀” 一樣咁on9